【公然擾敵】有冇人今日伊莉沙白考 見到條姣婆超短裙絕對領域擾敵

條姣婆唔單止黑色超短裙 同加對膝襪絕對領域
仲要唔打抵條白底上樓梯果陣露哂出黎
痴撚線
我係女仔見到都嬲
考慮下其他科又咁著去擾敵
成日聽連登仔話公開試擾敵
估唔到真係有

[img]???[/img]

點會有
不過可能連登有其他咸濕仔有
你推下啦

你都要靚先可以著到咁擾敵架

幾時有話本小姐唔靚

講笑

第一次見
條裙真係短到行步路都走光

靚仔 Pm please

睇過

伯母都好姣

扯住旗考試好唔舒服

啲血衝矖落去點諗野

你老母都好擾敵

你地又係伊莉沙白考?

關我老媽子咩事

伯母係咪好得閒？

點解我個間冇
仲諗住睇住做卷會輕鬆啲

你老母都唔著底褲玩住震蛋考緊試

靚唔靚女架？😤😍

點解無啦啦個個都針對我老媽子

" Hello 無圖 :0) "

哦

D精谷曬上腦
腦海一片空白

巴打你又係伊莉沙白考?
最後一科我又咁著先

Diu 你出po唔出圖
老母就常伴左右啦😂

圖定伯母

可能其他連登仔有呢
掛住考試點得閒影

無圖祝你拎1

你識唔識規矩嫁
你媽好忙

我禮拜一考通識都見到有
不過我好乖好專心做卷
我考好啲 遲啲入到hku大把囡囡同學la
洗𥄫呢啲

hku玩jj喎

冇圖祝你英文拎1

我晚晚用J打女同學個頭都得
我預自己best5 33分
入到去一定要住下間李國賢堂

使唔使咁口賤

u啦你

雖然無圖 但呢啲女真係不知所謂

屌去考試定選美

但個樣睇落似乖乖女唔似MK喎

無圖開乜撚野post呀我屌你老母 攞1去retaker啦柒頭

佢咁著好啱野雞hku style

條姣婆唔單止黑色超短裙 同加對膝襪絕對領域
仲要唔打抵條白底上樓梯果陣露哂出黎
痴撚線
我係女仔見到都嬲
考慮下其他科又咁著去擾敵
成日聽連登仔話公開試擾敵
估唔到真係有
我見到欣宜都著到咁去考試呀

不過無圖

無圖祝樓主全U

希望樓主下年再開多次呢個post但有圖

無圖
負皮
下一頁

圖呢

屌嬲

冇圖就祝你拎一

俾人用屌打就有你份

建議樓主自己扮係個條女影返幅相救自己老母

自己老母自己救啦

圖呢屌你老母

LM

咁著既通常都係豬西

不孝有三

條女正臭閪

肥婆先鍾意著短褲短裙

[img]圖片網址 [/img]

我尋日都有著短裙仔㗎

人地問你拎圖你咪自貼出黎囉

圖

下年考記得影相比圖

冇相拎1啦

Dse雞懂不懂規矩

今日馬鞍山YMCA考paper 1個監考著低胸衫 拆卷個陣佢踎低露哂條溝出黎 應該有D

Pish

人地不嬲咁著架嘛
妳做咩係都要開post搞我
你條死八婆

伯母都比人擾緊

你班柒頭得個講字

識唔識規矩 冇圖出post俾人屌老母就反問返人

各位要既圖

Diu.....

圖都無 你老母就姣

痴線 你今日特登早返去影
係GP見到兩張
唔差啊 似無化妝馮盈盈

DIU 連登仔咁痴線真係有相

痴能線

偽娘黎

屌⋯⋯連燈真係癲

咁都有圖

咁撚樣衰,不了

好差咩 我覺得算gfable果type喎
仲晚晚有腳比連登仔玩

好彩考個陣無

求IG

全能既連登仔

肥婆咪撚着裙唔該

當我無講過

本來好有幻想扯哂旗
睇完張圖即刻縮哂

人地著得毒少少就比你地擺上網
連登真係痴撚線

我覺得佢著得好睇喎

連登仔乜都可以踩一餐
普通鄰家女仔都踩到一文不值
唔怪得個個都無女

試個有個毒撚坐我旁邊 真係好樣衰額突眼細果款
我真係即時起身寧願企

冇圖學人開post
仲要問關老母咩事

有圖啦

0正評

竟然有圖救樓主
不過睇完圖都係不了

連登仔又話鍾意毒毒地女仔
毒得黎都順眼姐
唔係連登仔最愛咩

咁都要望
樓主你定力都幾差下

圖定老母

屌冇圖以為好正，又話咁個樣唔似MK妹又剩

好普通

屌 好撚正常姐著得

上年見過 今年格離得d 麻甩仔起到un 腳

本身想留言話 冇圖 你話有人裸考都得la 點知 我依家竟然無言而對

同想像中差咁遠

係咪你自己嚟架
真係幾撚柒下喎

唔撚同你班仆街連登仔講野
等一世無女啦

曲線想講自己 點知又俾人影低左？

定樓豬住大陸

鄰家女孩呢個term都無聽過?
你毅進架?

要屌? 不了

所以覺得好正
十年都見唔到一次
我都好想咁著

通常個樣唔好
先會用衣裝增加吸引力

錯

係個樣唔好 著到咁都完全冇吸引力

完全正確

有冇咁差啊 馮盈盈無化妝素顏都係咁上下樣啦
除左眼鏡化下妝
大把連登仔狗衝囉肯定

益下大家，CD-ROM 係咪好想睇

就係你呢啲仆街 著絕對領域就話人姣婆
所以先無女著 食屎啦樓主

咁真係好姣
要多啲姣婆係香港著我先敢著

男人老狗學人著裙

無圖你話見到裸女都得

冇圖學人開post? 知唔知規矩啊dse雞？

話條女著得大陸呀
唔係話個term大陸呀
毅進都唔收你啦咁都唔明

咁ge貨式

邊忽大陸啊毅進仔
絕對領域係日本文化黎
除左玩COS幾時見過大陸人著過啊毅進仔
你兜啦
highlight完紅字「普通鄰家女仔」而家就兜衣著大陸
唔好咁啦毅進仔
我都唔想笑你毅進仔
但你唔想比人笑就唔好衝出黎啦

我個名
你話條大陸妹鄰家女孩咪問你係咪住緊大陸囉
唉蠢到咁都唔明仲要嬲到打一大堆野出嚟

仲係度兜 痴線真係毅進仔黎

有冇撚話過個衣著大陸呀
個feel 大陸著晒日系咁都大陸架啦
樓主不如人少少認左自己審美有問題啦

仲要係到唔認柒 仲要字都唔撚識
真係毅進都唔收你

諗左4分鐘先諗到捉隻擬音字話錯字
但又講唔出正字係咩
算啦唉
毅進仔你要last reply就拎去啦 反正一睇就知你乜成就都無
講野柒成咁 連少少野都要搶埋你你真係一無所有

唔識字highlight大紅字都可以兜一大輪兜去其他野度
真係未見過人可以咁柒